有巴打話約左女今晚去食飯！有冇手足肯去荃灣西現場直擊！

(1) 事原係呢個有個巴打開po問第一次約未見過既女dating應該食乜好有乜搞作：

今晚約左女係荃灣食飯

(2) 之後我預測樓主今晚既流程，寫好左第一章同叫樓主pin起佢： #75 回覆

(3) 諗住等樓主pin完之後教佢ice breaking la, 點知樓主唔領情

(4) 咁基於呢一句："唔pin既話 今晚就去荃灣現場直擊一邊睇樓主一邊寫埋其餘個幾章" 同埋擔心巴打會遇上河馬漣漪圖事件發生係佢身上危及佢既下半身幸福(因為好多人建議巴打同條女打返場友誼波)

有冇手足去荃灣現場直擊巴打既毒撚出城記？

至於限聚令口罩令個啲大家自己留意返自律啲注意衞生唔該

咪過去搞9人啦

到時條女認錯第二個巴打就好笑

得罪你咩

冇9up post黎

吊你老味 咪搞9人啦

不推文

lm